朋友俾人炒左，做左2星期12碼保安叫救命

呢排肺炎 有朋友俾人炒左 咁咪介紹佢去做住保安先
新人入行得12碼 日更$14000 夜間$15000
咁朋友要養家想搵多少少 揀左夜更

但係佢做左2星期就叫救命 又話唔慣返夜 又話12個鐘冇時間用

嫌三嫌四

同佢講馬死要落地行

返返下就慣架啦

我自己本身都做緊 先介紹佢做

介紹朋友返工 下次不了

如果有正常智力 介紹份好D比佢啦
保安 5天工作 9碼都有17-18k

咁佢想冇時間用定冇飯食？依個時勢做住先喇

唔做我做 pm

呢D工真係消耗生命,有乜理由夜晚唔洗訓

保安 5天工作 9碼都有17-18k
不如你介紹我做先啦

我都想做同求

奶撚硬野

份工唔好做/你朋友做到碌柒咁都係入你數

去英國lo

我都想做

唔敢再叫

差1K 就做夜更? 睇醫生都唔夠啦

夜更係多少少架咋 唔好以為好高人工

宜家保安牌D堂係咪仲要等幾個月

求介紹

我要求低d 5天工作 9碼 15k 就好足夠

我咪又係翻12個鐘
不過冇嘢做玩手機
的確冇時間
翻到屋企得返兩個鐘
其實最麻煩係99%藍絲姐

求pm

已經唔洗啦, 要讀既人已經讀左

你做緊咩保安

15000養家

12個鐘幾錢人工點

人工都幾高
不過全部其他同事深黑藍
自己諗

平有平養 貴有貴養

37.5*12*26=最少11700

差在有冇得玩電話

岩呀，介紹黎做下

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

即係20k到
我見勞工處 12碼都係15-18k

大撚把人都係咁啦真係覺得香港個個都好有錢？

咪撚返通宵 玩緊自己條命30k都唔做

返返下就慣
返屋企訓記住間房全黑環境

半山有20k保安，識人做緊

乜撚野on9工嚟

我10000都做，唔好同我搶

多過兩萬
不過你自己諗翻唔翻
冇得玩手機要企嘅話6個鐘攰個13個半鐘

不如做sales
至少有人陪下 跑下佣
同埋如果唔係奢侈品 其實好多公司都仲請緊人

送外賣返12碼都有2皮啦

長工係低d

唔洗輪更 我13K就做

夜更保安喺保安室訓㗎喎

訓下教做下自己野
帶部ipad睇下片進修下好過啦
時間就自己就嘅姐

禮賓 6日 9碼
17.5k
南昌站上面
不過要基本英文同國語

東涌有5日 10碼 15k

出面北角 12個鍾 6日 兩萬蚊啦
維xx

可以訓教咩真係唔知
but 每晚訓幾耐，真係訓幾粒鐘都唔得啦 真係用健康換錢

根本夜更如果冇得溫書打機食野睇戲
都係做唔過
返夜更=將你平時係屋企ge娛樂搬去公司做

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

有六七粒鐘叫做有返d 人性
夜晚返工都係麻麻架啦 真係用生命消耗

咁幾好呀，2皮多喎
12個鐘 放工仲有幾多個鐘用

我見12個鐘夜間啲呀姐
有4個鐘煲劇6個鐘訓教同2個鐘巡樓
你個fd係咪唔識善用時間

送12個鐘外賣同做12個鐘保安點比阿你咪癲啦

問612攞啲錢洗下得唔得

咪係我8年前做過步兵，攰到仲話12碼行到你傻

保安好多返工都係戇鳩鳩咁，有得玩手遊就仲爽

咪就係話囉
多個一千就選擇夜更 搵黎咪又要使去睇病

1個鐘多少少啦
食埋飯沖埋涼睇十分鐘手機就要瞓

咁有時候習慣左日夜顛倒

我識英文同國語

機場保安

窮撚就咪學人嫌三嫌四
有本事就唔會霉到要做看更

日更算啦
夜更飯都冇得你食

好過失業

睇你嗰到嚴唔嚴架啫上完保安堂佢地介紹工都會講明邊啲夜更有得「諗野」 相對hea啲

得閒到日韓中港劇全部煲晒，仲有大把時間訓到頭痛，番晒兩更都仲得啊，放假d時間反而唔見使

人力好似要到8月讀左另一間唔洗但多人到間房逼撚到閪咁

平均好有錢

我冇3萬都唔敢生 真係驚養唔起

其實有17K 9碼不過6日

洗唔洗咁慘....
17k做teller算啦屌

你咁講 啲美國人日日香港時間夜晚唔瞓，朝早先瞓，咪死得？

淨返咁少時間，返工地方唔近屋企咩

我12碼，返工來回20分鐘，沖涼食飯1個鐘，訓7個鐘，比多40分鐘梳洗，預早返工做雜項
仲有3個鐘用

5點鐘就要起身
大概9點先返到屋企
返7點半-7點半

btw呢行好多藍色
搵夠錢好走

日頭有太陽夜晚無架

無料又多要求既人真係唔值得可憐
人要向前看

返730都5點起身，好撚遠

我覺得返保安，30分鐘距離已經算遠

人工高嘛，邊到有咁多近工
有得做算好

10000係咪真係做？唔做正契弟

試過屯門返愉景灣保安十二碼，人工13k
近少少荃灣就得11000

睇見都覺得遠係咪要搭通宵車入大嶼山？
利申都係住屯門

廢老先夜晚訓 後生仔不嬲都天光先訓

我返早更， 愉景灣保安返左一個月頂唔順無做比老豆屌到飛起

點頂呀，叫佢返飽佢囉

做做下就一世

夜更要訓都係做工廠大廈 商廈
人工低好多

夜更唔駛keep住巡唔駛定時報更都要搵定啲嘢做
做二奶仔好慘

傻啦，講到夜更一定有得打機食野睇戲
夜更想全程娛樂只能做工廠大廈或一啲舊樓舊商廈
做啲阿伯盤
住宅都要幫住客送貨

好做位，上手有幾可走

會唔會咁多人做一世
中年40幾50失業就可能會

仲有一d好高科技ge地方都有得hea成晚架
總之非住宅盤就得

Ching 方便講報邊間？

我都係讀呢間，係油麻地有得讀

唉，幾年前做保安都係閪盤多， 筍盤就最低工資
出面啲舒服工從來無我份
人工低又要求多多，上司惡加客閪

靚仔同女仔做保安先有優待，舒服盤做

一般男仔要預左做豬頭骨， 老人家有好位坐後生仔日曬雨淋

連登仔係唔洗瞓

女人做夜更保安係咩野情況,以前聽深夜電台講好多女保安俾男保安攪

咁淫亂？

漫漫長夜

做日更囉， 日更就預左忙嘅
女仔日更都係做輕鬆野多，做客戶服務多，
夜更驚比人搞咪做一人更亭囉， 巡邏都係一個人

壓價壓成咁係咪想害手足?睇你都係㗎啦，奶共狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問戇鳩的一逼(狗隻#79756)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

出黎做野先9up啦小朋友

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

逼到仆街

係

舊年見人做客戶服務 15k 12碼 6日

咁閪 做個d人都唔知點捱

6日8h輪班 2xk都有 要英文流暢

做乜9
自己搵唔到就以為無 ??
我做緊十幾年啦 我唔係兵啦
我係請緊人 你上網搵都會見到
星期一已經有6個人來見工
本身打算睇下有沒人 ... 但你地咁L樣點介紹 ?

出面大把6天 做個控制室或者更IC 20K - 25K都有
唔好以為保安一定只有屋村看更至得架
好多地產商 大商場 商廈 數據庫請緊高價兵架
你要識D英文囉

係出面幾好環境，特別做ic

呢個真，之前果度商廈夜更
有個輕鬆位，長期有個大陸女人30歲鬆d長駐，果個位返9碼，長期唔見人6-7個鐘都得，又唔洗去巡

聽講佢晚晚果6-7個鐘都係係 ic房入面
間ic房係control隔離，獨立一間房

好精力既話我諗個ic晚晚4q都得
個大陸女人30歲，樣就中規中舉，不過好大波同似好淫，似幾好屌
個ic睇落又係30出頭，夜更冇乜事發生真係又冇野做

屌到虛脫都得，我地圍內都背後講個大陸女人洗乜返黎換制服，返9碼著得1-2個鐘
其餘7個鐘咪又係全裸幫ic含俾ic啜同插

係咪真係咁淫?

某d盤囉，不過呢d福利只限ic享用囉

聽講個大陸女人出面差人好多錢既
早一份 夜一份
咁夜呢份之前係請個後生仔做，係業主指定要開呢個位，好似係做英文野文件野，所以先聽講人工好高加輕鬆

依家ic請左個大陸女人，d野好似係ic做但係出條女既女，咁條女就做私家雞
條女又差街數，咁計返條數做私家雞好過做企街接客啦，做一個容出得幾多q
7個鐘，多數時間俾ic渣下啜下瀨下，真係扑咪1個鐘到，輕鬆做

出條女既名

夜更咁撚淫亂
來淫亂派對~~~~

係咪咁淫

實Q都有得叫救命...
悶得濟頂唔順?

唔好做通宵

好傷身

賺埋唔夠睇醫生

唔嫌污糟其實咪考個hca做醫院我5日半40個鐘，唔使輪夜，都差唔多18000

咩係HCA?

幾荀喎